%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
% Awesome CV LaTeX Template for Cover Letter
%
% This template has been downloaded from:
% https://github.com/posquit0/Awesome-CV
%
% Authors:
% Claud D. Park <posquit0.bj@gmail.com>
% Lars Richter <mail@ayeks.de>
%
% Template license:
% CC BY-SA 4.0 (https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/)
%


%-------------------------------------------------------------------------------
% CONFIGURATIONS
%-------------------------------------------------------------------------------
% A4 paper size by default, use 'letterpaper' for US letter
\documentclass[11pt, a4paper]{awesome-cv}

% Configure page margins with geometry
\geometry{left=1.4cm, top=.8cm, right=1.4cm, bottom=1.8cm, footskip=.5cm}

% Specify the location of the included fonts
\fontdir[fonts/]

% Load user-configuration
\input{setup.tex}

% set the properties of the PDF-file
\hypersetup{%
   pdftitle={\getlettertitle},
   pdfauthor={\getfullname},
   pdfsubject={Anschreiben},
   pdfkeywords={\getlettertitle, \getfullname, Cover Letter, Anschreiben}
}

%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}

% Print the header with above personal informations
% Give optional argument to change alignment(C: center, L: left, R: right)
\makecvheader[R]

% Print the footer with 3 arguments(<left>, <center>, <right>)
% Leave any of these blank if they are not needed
\makecvfooter
  {\today}
  {\getfullname~~~·~~~Anschreiben}
  {}

% Print the title with above letter informations
\makelettertitle

%-------------------------------------------------------------------------------
%	LETTER CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cvletter}

als angehende Industriekauffrau der DB Cargo AG, – voraussichtlicher Abschluss im Januar 2019 – habe ich mir fundiertes Wissen über kaufmännische Prozesse und Aufgabenbereiche in einem Industriebetrieb aneignen können. Meine kommunikative und offene Art, die ich im Bereich Marketing Communication sowie dem Personalmanagement ausbauen konnte, möchte ich nun in dem Beruf als Vertriebsmitarbeiterin in Ihrem Servicebüro in Frankfurt vertiefen und und erweitern.

Die mir durch Frank Briem empfohlene Stelle des Vertriebsmitarbeiters konnte ich bereits durch Markus Bergmann näher kennen lernen. Er gab mir die Möglichkeit mich und meine erlernten Kenntnisse bei der Begrüßungsveranstaltung 2017 auf die Probe zu stellen, als ich neue Auszubildende am BSW Stand über die Vorzüge der Stiftungsfamilie aufklären konnte.
Durch meine Tätigkeit als Botschafterin und Jugendbeirat des Regionalvorstandes West war es mir zudem möglich die Vielseitigkeit der Stiftungsfamilie BSW und EWH kennen und schätzen zu lernen.
Zudem konnte ich mich bereits als Netzwerkerin in der Stiftungsfamilie beweisen und lukrative und innovative Ideen und Kontakte einbringen. 

Ein hohes Maß an Belastbarkeit, an persönlichem Engagement und Verantwortungsbewusstsein zeichnen mich aus. Durch die Organisation von vielseitigen  Veranstaltungen (Begrüßungsveranstaltung 2017/ 2018) innerhalb der DB sowie Praxiseinsätzen im Marketing Bereich konnte ich mein Wissen in verschiedenen Bereichen der Kundenkommunikation und Kundenmanagements erweitern. Vor allem konnte ich durch internationale Einsätze mein Pflichtbewusstsein unter Beweis stellen. 
Meine Kenntnisse im Bereich Vertrieb werde ich ab Herbst im Regionalvertrieb Mannheim sowie dem Regionalvertrieb Mainz ausbauen.

Sicherlich ist es in ein paar Zeilen nicht möglich, ein vollständiges Bild meiner Person wiederzugeben. Daher würde ich mich sehr freuen, wenn Sie mich zu einem persönlichen Gespräch einladen, indem ich mich und meine Fähigkeiten weiter vorstellen kann.


\end{cvletter}


%-------------------------------------------------------------------------------
% Print the signature and enclosures with above letter informations
\makeletterclosing

\end{document}
